【時代在變】日本澡堂「裸體授課」 諗計吸年輕人幫襯救亡

即時國際 2017-05-31 01:04:02 HKT

(互聯網)
東京一間傳統公共澡堂為了吸引年青人光顧，竟然想出變身為「裸體學校」，邀請「教師」在澡堂內裸體授課。

9名男子圍坐在澡堂內，聽著一名專家講述圍棋精要，其中一名聽課者表示，「如果年青人知道這裡提供這些課程，會有興趣光顧公共澡堂。」

澡堂經理田村裕一（音譯）稱，他們的澡堂是家族生意，自1939年便開始經營，他指出澡堂全盛時期，每天有逾500人光顧，但現時已減至大約100人。他指出現時很多年青人都因家中有浴室，故從未光顧公共澡堂，「我想透過提供一些特別活動如裸體學校，給他們一個光顧的理由。」

引hehe?

講真
幾肯試
不過浸住熱水咁舒服
我就唔想聽書啦....

咁樣浸法咪皮都爛？
不如搞小型talk show或棟篤笑好啦

冇問題喎
人哋喺成千年前，古羅馬人規模仲勁